（港女勿進）有無聽過報復式詛咒師？我笑左！

你有無一段痛心疾首的愛情？第3者傷害你？本店提供詛咒服務，不成功不收費！
價錢50蚊一位！
提供：姓名，年齡，生日，為閣下打小三，老王！麼麼達！
＃報復女朋友 ＃報復第三者 ＃報復男朋友 ＃報復老公出軌 ＃報復老婆出軌 ＃安心事件

做乜鳩

剛剛接了一單新任務！
是關於一個仆街呃女人錢！
讓大家直擊一下！
我如何詛咒個人渣！